3點屯門新墟雅都商場都有相舖閂緊閘

影得矇咗 對唔住

小心

而家行埋過去睇下卓爾商場

啱先喺新墟聽到啲人講 屯門碼頭嗰邊都落閘

卓爾廣場莎莎同埋東海堂都閂咗